當大家年過三十歲，男人便可主宰返女性。

信者得救

咪撚發夢

利申30歲

你自己廢